30/12-1/4 台中台南

有無人都係呢段時間係台中台南？